記者會上一句不提機場，大家知要去邊啦？

入機場
入機場
入機場